開心速遞(399)

CCTVB 不了

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(狗隻#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連登未承認CCTVB曾經支付廣告費用，即係New_God_美斯(狗隻#38456)已犯版規

其實大家姐係面對唔到Candy的肉體, 所以先退宿

Icy真係嫁了

竹

j

風少好Man記
蕭國華編劇

成班都做得呀風呀媽

一個男人羣埋成班八婆度真係好gay

第一好似叫K K Wong?

風少主線 勁好睇

僅輸比Rebecca

邊個？

佢同Anita邊個年齡大d

打油詩

Terry記唔記得Anita曾經對你點

十足rebecca

風少「阿媽」…

真係好八婆

gay風

呀安仔差唔多大
所以應該安妮坦大d

除褲

花生三友

其實有男女賓一齊嘅咩???

垃圾

可以賣職安健廣告

應該係置入式廣告

風少好大隻

佢地應該向大龍生進言, 等佢地公費帶風少去昏君club

風少 gay?

Coffee巴呢

cap排行榜

認真，風少做呢啲gay 八婆真係入型入格，完全度身訂造

呢集編劇真係有睇觀眾反應
風少又真係肯咁演，其實佢算係咁

好似我阿媽

媽

風少變老母

供奉

風少好搞笑

有冇大隻佬ig???

做野就死上去做啦

gay你就認啦

風少埋堆既原因係因為要幫大龍生收風
依家大龍生返左來

但講到風少係自己想埋堆咁

好無聊喔

係咪準備扑鐵面陳？

都係抱幾步

咁樣整樣衰鐵面襯佢

姐係點？
呀風做緊咩？咁叫救鐡面陳？

終於見到鐵面陳

咁就覺得佢man？

佢正常訪問把聲係唔尖

點解要操人地

鐵面陳想練鐵布衫?

鐵面陳都猛男

最後唔係馬漢剎到車咩
關呀風咩事？

或者套戲先係真聲

3個咁虧

都係做八婆最著數

最尾左邊條女叫咩名

man就要做阿四
lady就優先

ok 導演個世界冇引體上升依樣野
一定要有個人留底

職場霸凌

Man嘅gay佬

當初Re係拉佢入來

群p

好慘 過場都做幕咁柒既

屌你老母改寫歷史

明明呀風一開始係死頂扮8婆埋堆

死gay佬

重要拍兩幕來話比大家知

Max

可能引出佢本性

好精彩 風少好波

編導個名藍到

仲要著條真理褲响倉

屌你老母又係條閪女人菜肉餃
飛走佢啦，好撚黑人憎

個筍盤榜冇亞太區總監, 係未阿水的操作?

如果有拖拍唔計, 又唔會有KC

菜肉餃同農作物應該係三房極限一換一
分別係農作物無戲份有佢無佢都唔覺，但菜肉餃一定唔少戲份

八婆group有風少討好好多
覺得可以整返集同群姐鬥收風plan
或者風少扮gay食百貨部4條女

何大力 筍盤11 猛男5

阿水之前唔係不嬲都有上賤精度煮嘢食撑枱腳嘅咩,做乜而家先話學煮飯...

接龍個妹妹幾靚

明明就識煮鹽焗雞
呢集多數新編劇寫
但如果係舊編劇寫就更抵打

真係好美劇/戲
同埋原來著背心咁大隻，真係唔止個格，就連外型都好適合做gay boyfriend
搵第個做唔到
Btw唔好幫佢拉直啦，都2020年啦處境喜劇有個gay 角色好閒姐，專登整直左佢反而好唔慣

個隻雞唔食得有毒嫁

毒雞係根叔煮，阿水嗰隻冇加料。
另外係704龔家好新抱，阿水煮咗三碟菜畀龔友食。
係810爸爸的寶貝，阿水就學佢阿媽煲湯畀根叔飲。
如果編劇話佢唔識煮餸，就過份咗啲。
最後係36集愛我請留飯，阿水唔想帶飯，又唔敢直接講怕根叔傷心，博士就默默哽晒啲變質飯盒，食物中毒入咗醫院。將心比己，阿水自己都唔想帶飯，佢點會逼阿龔帶飯......

覺得今集Anita定位俾百貨部幾個妹做仲好。
Anita唔追風少好奇怪，話哂佢係為錢而唔係為戀愛，點會戀愛腦睇一個人man唔man，之前連冇見過樣既Joe都追

因為風少同大龍生共過患難復完國，地位都冇提升囉

佢唔係man唔man而係直頭演到好似下面生小左樣野咁女人,一係就型容佢做有撚8婆
應該話Ta姐想入豪門不過唔想現sheshe
同埋佢真係好西片喜劇gay,

女人必學？
劉偉傑編劇

女拳又想出手？

公: lunch我想食好d

諗起倒老母碗湯潮文

咪講咗想食清啲囉

王晶個女好撚唔掂

廚藝高手

公道講句
今次係呀公衰仔
一係直接同呀水講唔想食
一係就難頂都要食
咁樣倒左老母碗湯 同篇潮文一樣

日日都係肉

全牛

日日都肉

我唔介意架

當你同老母講
鐘意食某一道餸

白痴港女

5款唔同既牛黎架

高小姐

做雞look

我估調味一樣

真係好撚索

佢鐘意食x
口味點同

鳩根竟然想像 陳師奶裸體

煎扒咪得鹽同黑胡椒

淫根又諗淫嘢

編劇弱智定唐氏？
高小姐做救生員著泳衣唔拍出來？
抵比人屌老母啦

彩虹xxxxx

唔記得左

食神個心字?

睡衣陳師奶

雙氧水膠水

但陳生一早同賓賓

以為連登開post先會俾人排隊搵伯母
編劇都可以

cls廢老根會意淫陳師奶著性感睡衣

屌你老母
高小姐講佢做救生員個下
我個腦已經全部都係幻想

咁有畫面既野都唔拍出來
愛回家編劇真係唔屌唔得 死全家啦垃圾

幻想食x性感睡衣啦

高小姐係咪剩係拍愛回家？

雖然大家都係熟女
但陳師奶真係太熟
不了

鑽研磁藝

認真討論
熟女來講

高小姐係咪屌打呀水？

鳩根唔識整

我諗只要唔再係扒，阿龔咩都啱

編劇真係要搵集講下高小姐做救生員

鹽焗雞呢

聖誕燈

整冬瓜盅帶飯

冬瓜盅湯黎咋喎
肉點會生？

著哂燈

識整鹽焗雞嘅人，未至於煮嘢唔熟啊嘛

爆大獲準備

收嗲啦 葉酷嘉
個女朋友有你依d朋友 係要扣分

隻餃好撚尖把聲

紅燒肉 唔係好難姐

問食x

對住另一半洗乜死充大頭

上youtube學咪得囉

女人必學一百道菜

屌你老味40歲都來 唔識睇YouTube都識睇食譜呀

搵食屎陳c9學啦

咁不如上網睇片學

大小姐咁好人

瞓覺水

轉身射個三分波

用力拎緊野都訓到

David咁陰濕

網店副總監

唔識上網睇食譜YouTube

用最古老既方法問老豆

大小姐無煮野食俾送水輝咩

口硬啫佢

我以為大小姐都會學埋一份

條鳩好似燒焦左

睇片同老豆老母教好大分別

紅燶肉

你著裸體圍裙
就唔駛煮啦

落去買完唔會番

出街食啦屌

龔燁隻手而家粗到

上得大床就得

入得睡房得架喇

高小姐唔洗祼體都得
著圍裙都夠j

仲勁過佢

唔同
上網搵食譜好撚多伏
一日未煮過都唔知好唔好食

就好似出街食唔到屋企啲味
之前整蓮藕炆腩肉上網學完全唔同味，都係要搵阿媽偷師

人老珠黃個陣換過個就得

好似兩個女婿都煮得幾好

其實我冇咩資格屌呀水

利申唔識煮野食

咁你自己食啦

屌你做壞哂規矩

金城安唔識揸筷子

佢之前洗米用洗潔精
送咗技安入急症室

羊肉

你Icy呢? 真做人妻了

00做鴨

00

朱玲玲做返自己

做鴨

阿龔細細個已經自己生活，勁過阿水都啱

呀姨，我不想努力了

你又知新郎不是我？

icy拍左唔夠一年就結婚

咁你估計幾時換佢?

陳師奶下次挑戰拯溺牌

點解阿水唔學整啲家常嘢先,好似涼瓜牛肉/番茄炒蛋,照計唔算難整...

原來你自己講過

icy 要結婚 新郎不是我，港父字。

有
用洗潔精洗米
食到飛立成班同學入醫院

做咩起我底

係啊 之前想學整道菜 搵食譜睇片啲版本個個都有啲出入
搞到唔知跟邊個好
問阿媽老豆方便準確好多

大小姐整嘅沙律菜係菜心加沙律醬

其實佢鹽焗雞都識整 冇理由家常嘢唔掂
佢係偏要向難度挑戰 死都整龔燁鐘意食嗰幾味

Google見到

但係應該完全唔識煮嘢先會成條肥豬肉咁煮...

劇情前後矛盾又唔係第一日嘅事

搞次月曆小姐/先生選美啦

自己反駁自己
諗下諗下，其實An拜金唔一定淨係搵老公，搵住個富二代gay友做姊妹，然後繼續老公都冇問題

David係未咁唔識do
大小姐都比晒下台階熊若水
佢好似驚熊若水死唔去要親手插把刀篤爆好姊妹
虛偽姊妹情又一血證

熊若水咁撚得閒晚晚煮飯搞到開會瞓覺
迷一樣嘅事業心

賣朱仔
徐樂思編劇

周庭 生日快樂

格仔衫排頭位果件係男人扮？

佢地唔知輝做左總監?

你個仔

第二排隊囡幾Q

譚道德貴為校長
講嘢十分粗皮

zip係心口度

岩岩排頭位個條囡 好唔掂

拍抬

男人黎

排隊全部都係女, 求先校長同律師點會估係啤酒妹

有咩美色呀佢

譚道德諗嘢
一向淫賤

呢個reception正

rec

咩名

Tvb 請人都好隨便

朱天梯

請Elaine做秘書囉

寧寧捨捨個頭有執死人白

呢個時候播好似抽跳舞老師水

跳舞妖婦…

今集 跳舞群組

可能幕後職員頂埋

啊姨，我不想努力了

助理

陳小姐造型好救命

陳靜心

楊玉梅淫到

現實真係好多依d case
d靚仔靚女做錯野都冇事
死毒野冇做錯 但唔完美都比人屌

今集00真人真事改編?

00咁蠢架咩？

陳小姐唔係又出現過啦咩？

凌凌床單

死渣男講野真係
憑本事搶野啦

M腳

有冇巴打覺得楊玉梅幾正

00隻腳曲痛乜鬼

大腿內側

之前係咪試過做送水輝個客？

有冇cap

50 路喎

早廿年係幾正既

仲以為係摸胸添摸腳算係咁

40

屌屌吓 會關節炎

摸到大脾內側⋯⋯

阿姨有錢 真係玩乜都得

其實求先對男仔來講都唔算咩

講到尾有錢人>>所有專業

凌凌：阿姨，我不想努力了

00，可以買得起邊個豪宅

後生果時唔錯

00 喺呢度劇
專溝熟女

條裙

掃入啲，鬆大脾筋

無需要用努力

一個人做錯野比人鬧
一萬個人做錯野...

似譚小環

愛回家堅貼時事

被一萬個人屌

仲有個大仔??

男女係唔平等
咁樣摸大脾
你報狗
男既話你玩野唔開case
女既就上庭唔洗證據都告得入 m2

今集造型可與舞川內姊妹一戰

男女只有個胸係平

女權萬歲

愛回家post究竟有幾多個熟女控

三太

我最多高小姐
再上唔得啦

姨姨送既

跳老舞有西裝送

收契仔了

大小姐

有專業又有錢
但豬0個老豆好小家

陳小姐 我不想努力了

00咁天真嘅

真係唔駛努力了

上酒店私影

要做鴨仔了

影五十路寫真⋯⋯

匯豐一姐
成億包拉丁舞王

跳老舞

why not 雙大

咁樣meet下巴

如果陳小姐係未亡人就正

陳師奶咋

如果女仔，冇所謂啦
某d人又痴線

老舞群組

真好J

冇所謂圖

條女好正,想屌
milf

未亡人+有個女就好了

定係00玩番佢

h漫情節先有

係玩返老豆

母女井

唔係係人都唔鐘意架
d女好鐘意咁黎拎著數

打個冷震姐

因為00知道做攝影師比做律師更加有需要咁

我不想努力了

AV 劇情

阿姨我不想努力了

安仔呢個大婆

係出面偷聽咪得

FF真好笑

陪笑

朱展又想裸體救00?

成班睇 AV 上腦

靚仔真好

芳芳 未亡人

1/3

有D咁好既事, 我都想...

zoom落啲先除啦

呢個癡線佬

我走先

對波

美人魚

51歲屌打9成港女

垃圾cos

低胸美人魚，淫底

阿姨~我不想努力了

我講我個單生意呀daddy

我想俾陳小姐搞

個死渣男

今集 成集都代左未亡人入去
睇到好開心

TT賣細佬

譚道德教人道德

有咩方法令佢復出

陳小春

今日着美人魚，第日着情趣內衣

老豆DNA太強大

TT高多幾cm真係會好好多

朱sir 真係

好好J呀,虛脫了

史林廖賴係邊輯用過

忽然禮貌

頂你個肺決擇呢d粗重野比我做啦

有冇170

除左佢有興趣
冇其他方法

佢個仔上年賣左層樓好似賣左7000幾萬

浴袍

同阿姨玩就唔道德 同靚囡就公地道

其實佢老豆唔差
睇佢結婚相幾型仔 又係律師 屋企又有錢
真人生勝利組（可惜英年早逝）

原祖愛回家KC律師樓

馬家果輯

咩名呀
好主角我知你一定有上連登睇緊，話我知你咩名

型仔 律師 有錢 娶到個不老女神老婆
生兩仔一女 兩個仔型到成個香港先生咁

認真成世人勁撚屈（除左早死）

佢做朱0阿媽，唯一唔同係亞軍

仲以為今集係朱媽出場

著住對襪

連續兩日主線，happy啦

唔知點解會咁安排

不如熊心如cos美人魚俾00拍過啦

放手，放開所有
呂正清編劇

差d唔記得上次追過TT

林峰

係有個阿姨

預告係咩？
失憶...

李莫愁其實都唔係醜樣姐

莫仇

臨走都要抽水

竟然有Kiss

屌

中間個人唔同左既

wtf 凌凌初吻係屬於安仔

好恐怖呀

丫記得啦...
00同candy...

換左人咩 唔係呂善婷？

Bonnie豬

凌凌唔係一早食撚埋bonnie 啦咩

莫仇又rip

翻焗麥樂雞半成品咋喎

化下妝 跟本乜囡都女神啦

龔水有冇咩想講?

00係同candy?

唔係呢集嘅

薯條都死

食過啦 安仔當寶

煮到燶

李莫愁都戇鳩，隻手梗係㩒落條鳩度

朱ling真女友來索命

似係吧？
第一幅就黎

啲金光以為又有咩痴線野
屌你火光

冇人理莫仇

安仔先係最愛

Bonnie 前期 bitch嚟
瘋狂firt 仔

安仔眼袋好大

負心漢

好柒

呢d死仆...

葉蒨文正到

嘩 美女與野獸

candy

咁都叫靚仔?

好似第一次Candy男友見到樣

邊到有靚仔

屌 呢仔柒仔溝candy

candy 個波好能假

依條肥鳩食candy

Candy角色已被寫污糟，已完
俾件狗公食咗了

咁似跳樓死嗰個阿Sam 嘅

教做功課

下！唔係跳樓自殺個Sam吖？

前度咪來過踩場認錯安仔係新男友

條仔肥撚到，又樣衰

我可以

有冇人覺得00好似matt force

拍埋啲低能嘢

想屌

刺親
點解會書面語左

好撚正

個 pad 好硬

條仔柒撚到

tvb人無人到咁

條女

狗公

肥鳩食哂啲囡

拍左10分鐘都冇

係都食左先偷食啦大哥

俾屌係咪富二代黎，咁正既個角色溝哂D女

個個都錫同對你好

ipad

條囡盲

想講，搵個正常樣唔肥ge都好

所有男人會犯嘅錯

有無人覺得阿壯OK？

candy個鼻影好柒

00 配 candy

造00同candy?

啊sam啲戲好尷

依家興肥仔，要又肥又高大先吃香，大大舊有安全感，最少米八嘅肥仔先多女

咁快就開估既
少有呢啲劇情咁爽快

條肥仔可能廣告商啲太子爺嚟

硬件睇00同Candy係幾襯

肥野拎去填海啦

都好嘅

以前屈佢追Miss湯

又要溝李莫仇

一直都係tvb劇到做茄喱啡咋，多數做古惑仔

頂你cam man
明明影緊candy左面...
睇緊中間架麻

負心漢塊面有兩粒對稱嘅粒粒

莫仇頂你

重溫Bonnie恥笑佢

蓋

坑渠蓋

Candy好正，隻腳好靚

李莫愁好醜陋

心地都係

唔講得架

Bonnie 好老婆

on安咁醒

成日J

覺

入面

對腳正到仆街

Bonnie 先正

Candy條腿真係幾正

Candy好正

對腳好淫

candy對腳好淫

對腳

蝗 G

Cap埋個死肥仔做乜

腳

對腳正撚到

唔好咁恐怖啦, 求其催眠佢發姣算啦

對屌閪腳
世界第一

一陣最後candy話幫佢追00

又FF

咩料個ff

腳呀
又要打丁喇

屌閪腳

短髮都幾正

好低能

CLS劇情

變到好似mary公仔

頂你個兩個兄弟

on9劇情

麻麻啦, 好普通的CLS

D戲好屎

Candy bb豬

Candy其實幾正

屌奶星Candy呢個look好撚正

其實呢個李莫仇都唔差
好過bonnie

連登蚊

candy對腳正到

連TT都飛唔到嘅女人

終於俾candy搞掂

wadiu

仇仇慘慘豬

Bonnie真人好衰
對方睇到有啲真嬲

成班腳膠

因為唔靚囉

最緊張安仔

Candy好撚正

追到老都唔鐘意你
你就唔追
你都唔係好鐘意佢姐

如果男女掉轉就會有人咁講

朱can配啦

其實係李莫仇vsCandy cp

一陣李莫仇溝candy

食撚左candy la

係咪會變新愛情線

oh 安仔係咪有危機

唔識就話唔幫
識既都唔理...

0Can線開始了

好想屌Candy

似乎Candy係有些鐘意朱0

新CP？

韓歌尾曲

Candy個眼神似有d....

得返姣婆Jessie

candy定李莫仇靚啲

canling線

00終於有正常妹豬

都係未有女人配得起00

屌咁就connect左candy n ling

狗衝candy啦

女人先最熟悉女人心理
仲要係經驗豐富既老江湖
Btw candy到底拍咗幾多次拖

幾時有番安仔同美麗既愛情戲份?
池美麗勁cute勁可愛
一人一回覆 推到編劇見到！

00配Candy幾好啊，00終於有正正常常cp

candy 點解唔講埋，00 無送我地去醫院係因為要搵安仔

Candy變咗朱0同安仔第三者

Candy先係最識計算嘅女人

Candy

譚道德 正仆街

話完人一輪原來自己記錯

ching食開屎

係就正

Candy 00有得諗

片尾曲咩名？

傻強

on那9

好耐冇見啦！容儀！

00都係避唔開李莫仇，由追佢變情敵追candy

可惜candy已經唔係處

Candy男朋友就爽啦

咪癲啦
美麗做返個生性嘅啊妹我已經會睇得好開心

靚仔 律師家族

想問影片尾首英文歌係咩？
btw candy 同朱ling 有感情線？

Blue U

原本單獨睇李莫仇其實都無好差
一拍埋candy原來都高下立見

支持處男搵番處男拍拖

咁仇仇係咪唔再出現啦😭😭😭

係囉，估唔到

係lo唔多想can ling

推！

係囉 我支持00同仇仇☹️

search 唔到依首歌

但靚女同毒西喎
即係MK仔同毒撚咁，真係啱channel咩

咁佢又講得好啱，浪費青春，女人既青春仲有限既

係咪韓文歌黎？我都搵唔到

真

真係慘
早排跳樓死左個
呢集攞景定贈興

搵唔到

岩啊莫仇靚啲

英文應該，聽到tell u........
英文差

李莫仇嘅唯一優點係專一
但突然移情二哥之後唯一嘅優點都無埋，佢都唔係想像中一定非朱00不可啫
李莫仇一開始幾受歡迎嘅角色落得咁嘅下場劇本好大責任

我只愛0仇

李莫仇：溝我凌凌呀啦插鳩你
諗起都

編劇啊 繼續0仇啦

我都覺
candy呢d 似係遇一件 鍾意一件
即係每季名牌袋都要每季換一個
0仇

寫莫仇想同Candy交換身體

其實編劇可以用一集講 仇仇比candy點醒左 知道用咩力道/方法追0

而唔係一集就connect can 0

0仇

好彩莫仇暈咗咋,如果唔係就會知道凌凌心入面最鬼緊張邊個,安仔今集應該會冇命

一陣同d八婆傾訴又死灰復燃喇
之後0can一齊 佢諗返起can呃佢走 隨時佢又玩報仇架喇 沒完沒了

Jay Fung

錯po自膠

用apps search 到好似係呢首

莫仇fans數量可和Candy一戰

佢同有"仇"必報大家姐交過手, 應該有所顧忌

thx

我覺得係因為之前編劇寫到莫仇有啲行為太過火
已經唔係痴女 而係性騷擾

當年喺烤肉店FF戲份Kiss過Miss Tong

00嗰陣得19歲個樣好細個
安凌依家兩個嗰樣成熟咗好多好多

佢哋緊張大家既表情做得好好

如果果時入到去見倒安仔一定第一個救佢

可能00冇仇仇苦追之後反而唔習慣，倒追呢

我都想
有返自信嘅仇仇吸引00

我覺得唔一定次次都寫莫仇戀愛, 例如美女税, 撐Venus

好啊一定好正

話佢豬八戎即刻面色一沉

誠實的譚道德
徐樂思編劇

譚道德後生係飛仔, 大學先開始偽君子生涯, 小學關咩事?

咁都有優點

吳老實小學雞幾清秀靚仔

唔老實

個故事ff出黎

譚道德條友知自己以前飛仔黎，後期先改
點會以為自己細個係誠實

周圍講人地細個衰野

同佢個女一樣，平衡時空

反cup吳魯實係退休高層做校工?

御命十三

打一份工
又唔見你踏實唔周圍跳
對公司有熱誠

九成九譚道德刪改記憶，自己打爛嘢老屈吳魯實啦！

個形象真係揮之不去

又唔見你話

可能係未來的譚道德臨死前用時光機返去由細個開始改變自己做偽君子, 搞到發生曼德拉效應

mk仔大個做校長
誠實毒撚做校工

都幾現實

你兩個飛仔飛女，算罷啦！

仲要寫
有錯不認

譚道德壞過凱婷

自己都呃埋自己

兩公婆都係偽君子，算啦

譚道德食屎狗

先自爆
然後比個誠實獎自己

好現實既香港

我老閪都做譚撚樣 月入十幾萬 有頭家

做誠實毒撚 老年失業做校工

bonnie真係慘
父母都其身不正

阿媽教佢要誠實，但改個名叫吳魯實

條友個tone咁警訊

借d意炒左佢先

PE Sir成日想搞鳩譚道德

bonnie真係出於污泥而不染

守身如玉

全世界都知

袁球老師擦錯鞋

溫文爾雅呢？

bonnie 1.0時期
都係Bitch嚟

Bonnie 1.0咪壞完

朱凌以前條女，不過好似失憶咁無咗段歷史

bonnie

心中有鬼嘅人，見到人哋笑都會諗到咁多陰謀詭計嘅！

呢啲就係所謂嘅潛意識 要呃到人首先要呃自己

佢呃人話凌凌攪大佢個肚
佢呃人話佢係七把叉
佢呃人話Venus偷佢銀包

心虛

應該有其父必有其女先啱，Bonnie啲黑歷史同譚道德有得揮

金城安真係廢青

2萬唔做
4萬

Phillip 仔 >>>> 廢青安

最緊要人無事

永遠的先入為主

兩皮嘢都唔肯跳糟，果然夠晒老實！

倒抽一口涼氣

自己都認為真
先可以講得超快
毫無疑點咁講出黎

袁木好誠實，李鵬係最偉大嘅領袖

倒抽一口涼氣
黃撚到呀

仲講倒抽 out5outd

係咪想迫死佢

黃到仆街

黃咗啦 條底褲

驚到唔敢講當朝果啲
淆到講返689年代啲舊野

容儀 男不壞女不愛

虛偽到仆街

兩個仆街

去飲酒=洗滌心靈

容儀仲陰毒過譚道德

其實
譚道德知錯能改
做到校長 唔係仲勵志咩

呢兩公婆 好醜陋

邊忽知錯能改

呢兩條友都算係成套劇最撚虛偽嘅人之二

係講大話講到呃埋自己
先做到校長

呢集係咪又有隱喻

冇漬
咪即刻整d漬落去

呢集編劇落咁重藥寫臭佢兩個

校工定清潔工呀？

有咩唔同

樂壇校長

好鐘意黑化譚道德條線

想炒咪炒囉！不過記住賠足人工比人呀！無良僱主譚道德！

譚道德=柒婆
譚何容儀=張建宗
吳魯實=689

自己開咪

開咗咪

譚道德點解可以咁偽君子

仲唔係廣播緊

徐樂思

道德-> <-誠實

吳聰明

徐樂思幼稚園

開左個咪

八袋長佬全冠清

ON AIR

個個都自爆

RIP

好老套呀呢條橋

人生巳完 廣播晒

柒到唔敢睇

全校廣播

殺人滅口

今集編劇

Phillip仔 醒撚到

全校都聽到

可惜，成校都知啦！傻佬譚道德！

譚道德
柒到無朋友呀

唯一目擊證人

飛立仔

宋飛立真係好好笑

咁都知

笑到仆街

宋飛立巧叻仔

虛偽到極限

咁樣兜返

轉數好撚快

誠實廣播劇場

咁都得

同呢段有得比呀

等於左膠，光環大於一切，你搞我光環我殺你全家

但好撚好笑

人唔仆街 點上到高位

架車我架

手都hi花

咁高功力又熟手，肯定做唔少

有錢到仆街

屌打譚道德

傻閪

應該戒指

痴撚線

但現實好殘酷，你睇美國

幾百萬

呢集

柒撚到一個點

無話唔駛賠

譚道德有邊集係唔好笑

校工揸架幾百萬嘅車翻工

賠番打蠟費

為左利益 凡係敵對既都要滅口 坐監/永不翻生
同今日香港一樣

支那合資車黎，指甲都刮得花

御命十三果然有米

呢集真係由頭7到落尾，7到唔敢睇

今集徐樂思寫？

有戒指架嘛

Yes!

？係咪我和彊屍有個約會嘅角色！

今集好好睇
笑死

退休高層做校工已是常識

好鍾意睇譚道德
高質比率較高
因為個人設現實中太多
我返工九成九都係呢種人
現實中對呢啲人無仇報
靠睇譚道德嚟舒解心中不快

譚道德飲酒仲叫洗滌心靈咩
一早轉左做酒鬼啦

我們身邊太多假人

御命十三同國華總理都係編劇個名

0仇黨和安0黨會敵對?

仲有做衰嘢就權宜之計

有冇人想同海獅一齊同行互勉

No thanks

催眠自己，兼洗自己腦

我極度懷疑林鄭都係有呢種症狀

連自己都呃埋，係做老千的先決條件

列堤頓道失竊事件簿
陳可兒編劇

一語成讖, 安仔變左初哥哥

做左所以先冇
你識條春咩

黑警做唔到嘢關法團咩事

法團先夠膽出聲

落難時唔係咁講

Petty Cash箱

高小姐真係好青春

擺貴野係屋企都唔比

會唔會比人偷佢隻豬

tag自己地址

佢個單位咁多嘢偷咪唔會偷其他單位囉

定婚隻介指
唔係戴中指咩？呀水食指既
有冇絲打知？

高小姐係生寶人

一件bra 都唔至500啦

嘩隻眼大到

個新抱

新女
一黎淫根就抽水

樣呢

就咁睇對眼都有80分

淫根試食奶奶新抱丼

我奶奶平時都同我講你叫淫根

背心安仔

食屎陳師奶媳婦

度門根本開

自從戴口罩後通街都係正女

好似黃曉明

安仔好正呀

以為話執佢d錢

認得佢，但唔知名
之前好似做過東張西望
好白淨

好正

仔同新抱好似之前出過場, 不過唔正的

有時睇返500集之前
個陣安仔真係小白臉，宜家曬黑咗少少正咗好多

安仔

大隻左

黃曉明

剩係拎哂d底褲

123又呢個look既

會唔會裝cam

王義肢

花樽壓錶

樹根又賴野

你臨走...你最尾走添啦

笑L左

根爺有偷野前科
今次偷成百萬起碼坐5年

有黑警 屌你老母編劇

狗

光頭sir

個看更講野含住野咁

咪專cap醜態啦

風少真係幾好人

而家咪偷左你野

高少姐無波

昌叔你冇比番d錢我

原來567集都係佢, 不過拍唔到佢正的一面

高小姐唔閂門好危險

好似拆左彈

呀水件衫世界級

限量用黎儲架麻

原來有連戲

安仔真有米仔

又呢個2打6

阿水個個月買限量版手袋，以連登仔標準佢係咪做雞？

死黑警咁廢扮捉到賊

益咗D賊

有鬼 d 鞋二手都唔值錢

2 3房班白痴

話時話，上次陳師奶俾淫根睇的孫仔裸照咪即係佢個B

月曆爭位戰
蕭國華編劇

ff理想vs現實

雷公做老虎會主席

霸一月

以前有套劇，公司全體秘書合照爭企位，好過次次龍家吖

暗喻電視台月曆？

atv

佢自己咁多

咁ge 月曆 係人都唔想要啦

Coffee巴打，請Cap圖

王子涵好正呀

咁你抹裡面啦

我就話威哥十二月張相想同隻狗影都唔會同二房三房人呀！

咁有錢 都係坐七人車 有乜搞錯呀

王三日個女好乞人憎

互拎垃圾

點解咁蠢唔拎返自己果盒垃圾先
丢出面都好過丢喺公司入面啦

以前唔係一直係電視同MYTV有幾秒DELAY,但電視先過MYTV
但而家調番轉?

隻王x個女戲好屎樣又衰講野把聲又娃娃音又尖

點解冇人講

正

王晶女把聲真係好煩

張櫈邊個坐

一家人最緊要...

大龍生既重男輕女劣根性真係深入骨子裡

屌你老味 咁樣25仔法
咁快原諒max
相反大小姐要捐肝

大龍生

比人換左

一家人 冇大小姐 Terry 呀風 kc icy？

呢張...

又話一家人
大小姐唔影?

食開屎？

斷咗一拎起就知啦，仲搬到上去

屌你老味 咁樣讀對白
識中文既人都替代到佢啦

D戲真係屎到極點

對外母都咁呼呼渴渴

爛左點會拎到...
一拎隻腳就跌啦...

乜餃把聲好難聽

啲撚屎戲

嘩， d戲正到。

最後果幕想點

唔撚想再睇佢

想問依個咩角色

啲戲仲廢過中學生

飾演王晶女兒

好樣衰個頭盔

宋水輝個秘書

點解會跟三太

突然覺得三太個女演技算唔錯

Terry 垃圾清果種蠢係幾討好下
但蔡玉皎呢種蠢好假好唔掂

三太個仔既女朋友來
安排左入來接龍做呀輝個秘書

不過真正身分係藍晶個女

平時好憎蠢人
但垃圾清同Terry真係好討好人

愛回家係咪玩9王子涵完全係角色問題

Sor 唔記得邊個係藍晶

王三日呀

條女個角色造型柒到over左唔show身材唔想睇佢

點解仲有人睇垃圾tvb?

張野鋸爛咗，咁點解搬上去過程唔斷？

今集最後啲反cup 位垃圾到
菜肉餃勁難頂

禮拜六日呢兩集真係幾好睇

莫仇玩爛左呢個係事實，而家點兜都兜唔翻凌仇㗎啦，無謂夾硬兜，希望今次真係斷氣
由痴女寫到變性騷擾，凌凌又唔係好似Ivan咁受對方果套，根本百幾二百集前佢兩個已經冇可能，都仲要用TT和朱展拖多咁耐，而家先cut其實已經遲
唯一抵讚就係編劇諗到用Candy令莫仇開竅嚟開凌Can線
其實Candy做左咁耐大學線配角俾佢試下都唔係壞事，但本身Candy背景資料太少，目前為止唯一和朱凌有交集就係兩個都係補習社parttime
真係要寫佢兩個就要多啲交集，唔係只會變3T 2.0

禮拜日就直程係接近巔峰期水準
雖然入得校園電視台都估到佢會禁錯制開咪，但就算估到流程，出到嚟都依然好好笑
Philip仔果句殺人滅口和譚道德即刻扮校園廣播劇都笑到仆街
譚道德道德崩壞呢條橋之前有段時間玩爛左，但呢排又寫得幾好
雖然主軸依然係譚道德假道德冇換藥，但係每次換落去的湯都夠好笑，呢點真係幾難得
唯一就係今集容儀崩壞曬
雖然之前本身容儀都唔係真係咁有道德，但起碼都有條底線，崩壞都冇譚道德咁嚴重
但今日容儀係突然崩壞，底線冇曬，口吻行徑都變到同譚道德一樣，突然咁大反差有少少突兀

佢兩公婆一齊崩壞左好耐喇
之前講佢唔係德哥哥初戀其實都已經黑化左佢
其實之前佢為左佢老公都做左好多無底線既野

容儀仲未請病假長休已經萬幸

阻住你發圍？
許世軒編劇

遲到傻強唔返來了

傻強好似已經返左TVB?

葡萄

搵人開定post啦
唔好再俾條打手開post

無走過 只係劇組當時唔鍾意佢成日遲到搞到冧廠先趕走佢

又要威又要戴…

ok
開心速遞(400) 感動400遍

潛水裝

mask

pin 955#

Candy肯唔肯戴呢

Ho7

人地丢石仔
都勁過你拎槍

兩個燈神

搵大小姐俾D意見?

而家d大學生剩係錢錢錢

古早味光酥餅

水中空手道

周街派試食先啦

五千枚瓦正拳

之前尋寶圖出嘅難食薯片都好紅，難食咪當獵奇食品囉 唔一定無人買

candy隆左胸？

又幾十蚊件既蛋糕...

光酥餅本來就係奇鳩怪架啦
話唔好食又唔係 但食晒成日就飽死

竟然有George

似幪面超人「BLANC」面罩 過濾病毒+防人臉辨識

原來真係有，前嗰幾日好似見過呢單新聞，啱啱先搵返出嚟

仲以為安仔會話拎去問下蓮姐

本來定位應該係遠行用乾糧

而它們亦號稱不止可以阻擋病毒入侵，亦能完全阻絕臉部辨識的攝影機，達到在人臉辨識機器下保護個人資訊隱私安全。而開發商透露，日後將加裝語音變聲、藍牙連接、溫度調控、AR 面板等功能，讓「BLANC」更加科技化。

又話注重資訊安全，加咁多嘢會唔會俾人hack？

。

但可能奸到話條橋唔得, 轉過頭接龍即刻推出

幾好食但乾到爆炸，配杯黑糖珍珠奶茶一set賣，應該可以賣畀港女五十蚊

其實出一口光酥餅應該有市場

佐治新髮形

個個都that’s no good

apple

今集做咩安仔凌凌係咁講英文

Cheap / not good朗拿度夫人講更好

收錢

朗拿度夫人？

求cap神同步

Candy應該嬲佐治對自己肉體毫無興趣

佐: 咁你地做朋友幫下我得唔得

d聲